講問依家仲有冇入機場渣春袋活動

週末去民陣定係春袋好？

星期六春袋
星期日英領+民陣

好
見到開始冇乜春袋post所以有d擔心